# E_Commerce Project

### Aplikasi e-commerce sederhana menggunakan : 
* React Native
* Firebase auth untuk Sign Up, Sign In & Sign Out
* Redux state management dengan middleware Redux thunk
* Atomic Design
* Reusable Component

### Link Video Demo YouTube: 
[DeluxE_Comm](https://youtu.be/Fi8c9FdPNHA)
